其實Asso仔升U根本無問題

的確，有部分人DSE失手讀Asso，而Asso都要不斷讀書先上到大學。

但問題在於收的人實在太多。

家陣Asso升U率都過半，心諗邊有咁多人DSE真係失手？收個～5%左右就話啫，味當你真係有實力升上黎，都算係精挑細選。

所以Asso仔先會比人睇唔起，如果將來出生率低到得3萬幾人的時候，入大學率更高，你會覺得佢地真心都係憑實力？

係city同poly 依兩間要收親生仔先係咁啫

其他六間都唔係收咁多

asso升u率過半？

9成

They can BECOME ANOTHER PERSON

咪比佢地打下飛機了個心願囉

俾盡3成

有9成嘅, 如果計埋自資同TOP UP Degree嘅話

bu差唔多100% 全部top up

差唔多啦
5成係邊度嚟嘅數據

係 我3.8又係一樣offer,剛好3.1又係同樣offer

浸大嶺大教大 嗰啲副學士一番ugc 20% 都唔知有冇

倆間加埋佔咗6成位

聽人講hku engine 3.4有offer

And will delete some of you

hku science, 過三就有， 我咁努力3.8 有咩用

收皮啦後門狗

嬲?

有無數據？

你只係一個上翻u既垃圾，嬲乜

ok ,.唔知你做咩咁嬲， 好似踩到你條尾咁

一樣可以玩soc住hall其實degree真係冇咩價值

你指老年學個種「top up」？
正常top up 好似無hall住

唔緊要
等個場玩串左果時 我都一早上左岸
再講 全民教育水準高左都好 雖然係損害個人利益

asso得3 4成咋
每年20%以內人直入
有約八成人有專上書院
啫係應該有六成人係副學位
最後60*3-40%
都係18-24%入返u
似乎同dse一樣